將軍澳既車長話我地知 團結大多數既基層員工絕對可以左右公司既政策

當一個公司做事係可以無賴到咁 就應該出黎反對

tko可以 我地一樣可以
先收集多數員工意願 一炮即響！

公務員更應首當其衝
香港政府已成半極權政府

唔一定要罷工 但最小要聯署發表

唔好睇小自己既力量

低職位既員工佔總人數最多 唔好睇小自己